竟然去小巴捉人

竟然去小巴捉人!!

CLS

推

出面仲有幾千正皮ge Po 洗白 我屌你老母啊

死都要拿返咋沙

一個都捉唔到, 依家要交數

都痴撚線，不如消禁戒嚴，咪無人出現囉

有冇whatsapp圖之類？
不過就算冇我都信你，依家班犬有咩係做唔出

警犬有無辜?
唔好講笑啦

蘋果live

APPLE LIVE

Apple Daily直播緊

有無律師過去？

有無議員去幫手呀

好撚仆街

痴撚線

Ｓｏｒｒｙ，依家個人好緊張

憑咩

癡撚線

暫時應該安全 不過抄左名嘅下次冇得再咁衝

幾撚好野
全車收皮 班狗仲以為自己好撚巴閉

市區有朋友去朋友度曬一晚

PUSH

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

哇 搜人直接扔人d野 搜完: 執番你d野
痴撚線

Telegram
戰友：交通消息請去 攞
［人手置頂］離開路線

走緊都有得捉？

癡撚線
垃圾黑警

屌 真係仆街嚟

心諗做咩撚野

屌睇到好嬲 根本係當眾侮辱

push

當左你係犯咁

想點? 點都要揾人祭旗?

呢d要拎no.投訴啦 痴鳩線

戒嚴咁撚樣

有冇人叫到鄺神去救佢地?

成班面目猙獰
食撚左屎咁
定性左係宵禁呀？

警方今日行動只不過係緩兵之計，因為兵力分散係遊行路線上面，要時間重新集結兵力

唔好比勝利沖昏頭腦